「大問答」眉豆花生蠔豉雞腳湯

邊個老豆識煲？